YouTube game評

其實好想知點解香港gameplayHK會好似霸左成個YouTube gameplay界 明明平民遊戲工作室 都好好睇好正 應屌則屌
利申非打手

因為全港9成youtuber包括觀眾都係垃圾

爭咩呀 兩邊都辣殺

佢兩個view數加埋有冇gamker一成

邊有霸平民遊戲工作室都慢慢開始多人啦
最多都係睇埋希治角同二次元解碼 呢2個偏個人化
HKGAME同平民成TEAM人,越做越專業(對比上),其他人點鬥
加埋都係4個, 隨便都睇哂啦

可能佢地早開始做,咪儲開觀眾
睇YOUTUBE GAME攻略或者GAME評加埋都唔夠6個
整得太簡單真係整黎都無謂
文字攻略仲有宅民黨同HK01, 都幾快
無其他架啦

GamePlayHK都唔係做game評既

個名改得好掛想睇廣東話既gameplay一search就係佢地
Btw女皇把聲好好聽

佢地好多片有2-4打, 睇得特別開心

又想吹奏平民引人屌佢地

Gameplayhk好多片都係後期配返音，睇耐左就知有啲位好明顯聽得出係後期錄音再擺落條片度

平民啲野太主觀，簡單黎講就係我鍾意嘅缺點都變優點，唔鍾意嘅優點睇唔到，缺點放大十倍

重量不重質已經係Youtube既主流

Xenoblade 2

好難噉比嘅，粵語片觀眾群係少啲

重有平民會用好多支那用語，都唔知佢哋係target香港人定支那人

識貨

平民條友講野好撚用力
聽到好辛苦

又想吹奏平民啲垃圾

平民垃圾都吹奏
重扮唔係打手

真心唔係打手 係睇伏game評 感覺幾好唔差

咁係未到垃圾嘅
上面有人話主觀咁評game主觀都冇咩所謂
都係個句啦平民咁鍾意屌觀眾咁小氣，預左比人負評佢地啦xenoblade2 自己未撚玩完玩熟就屌，比人罵仲唔認屌返人轉頭
NGB 終極垃圾，係到串觀眾咩屌佢評神作做垃圾快d買幾隻返屋企拜

gameplayhk班友打機完全唔叻,睇佢地玩party game笑下還可以 Eli D模型片都OK
睇game評不如睇其他人實際玩好過,駛鬼你話我知值唔值得買

gameplayhk d人講野有陣柒味
聽落好黑人憎

香港人既要求Youtuber , 就好似呢張圖

係不存在呀
永遠都係出口傷人先
點做點改都會比人語言攻擊呀
垃圾，柒呀，廢呀，on9 之類
話人個d咁叻不如比d好既建議人啦

姐係內容呢d主觀偏頗真係冇咩所謂
但至少唔好錯唔好亂做唔好未爆機扮爆機錯左都算，仲要串過馬撚屌返你轉頭